TrySail討論區15 トラハモ再出發

TrySail是Music Ray'n所屬的女性聲優組合，成員為麻倉桃、雨宮天和夏川椎菜。唱片公司為SACRA MUSIC。

簡介
組合的三位成員是2012年第二屆Music Ray'n超級聲優試鏡（ミュージックレイン スーパー声優オーディション）合格而進入Music Ray'n事務所的。2014年1月7日開始三人開設了廣播節目“TRYangle harmony”。近一年後的2014年12月21日，在TRYangle harmony的活動上宣布三人結成組合TrySail、2015年活動開始；廣播亦於2015年第一期更名為“TrySailのTRYangle harmony”。

組合名TrySail(トライセイル)為雨宮天提出。英語中trysail指帆船在大風時用的小帆，而其中的“try”也與“TRYangle harmony”相合，可以指“嘗試”以及“3”等。

2015年5月13日發售了出道單曲Youthful Dreamer（動畫《電波教師》OP）。

2017年4月，發行TrySail唱片的公司由Aniplex轉為索尼旗下的SACRA MUSIC。

3位成員都同時以個人身份出道。

3位成員在剛出道的2013年曾經在動畫《某科學的超電磁炮S》中一起出演醬油角色。

3位成員都在《偶像大師 百萬現場》中出演，並因此在2014年劇場版動畫《偶像大師 劇場版 走向光輝的未來》中共同出演。

3位成員都以歌手身份出道了。雨宮天比其他兩人歌手出道都要早，單曲也較多（6張，截至2018年7月）。但雨宮天在TrySail活動較為活躍的2016年卻沒有發布任何單曲，直至2017年7月。夏川椎菜和麻倉桃則在2016年至2017年間陸續歌手出道。3人的個人單曲的信息也會一併在TrysailのTRYangle harmony節目最後進行宣傳。

無人回應?

Push

Lm

點解聲優通常唱歌都好聽

因為佢地有實力囉, 而唔係睇佢地既外貌

但係唱歌好聽嘅人配音又唔一定好

咁你識/聽過邊啲聲優?

呢位ching又識開15咁醒

LM

請問你地鐘意 Trysail 啲咩?

ナンス大好き

每逢星期二晚上8時(香港時間), TrySail 就會有個廣播節目 "TRYangle Harmony", 3位聲優各有自己既環節

如果 miss 咗個日既廣播, 唔洗擔心, 星期三早上8時(香港時間)同星期六早上7時(香港時間)可以再聽番

請繼續支持 TrySail ##

連結網站:

azure， 新歌 free turn

もちょ係正

各人喜好啫，我自己鐘意もちょ同ナンス多d

你地有無買 cd 碟?

買咗free turn cd

咁月巴不了吧

有肉地先正

派未, 排1